係唔係全部男仔都咁鹹濕...？

娥嗰班有個男同學，高瘦，笑起嚟有酒粒😁

斯文仔，讀書好勁📚

示意圖:

娥和他互有好感😳

但今天他的BestF同我講...

原來他有試過睇AV（日本嗰啲）😰

而家唔知點面對佢好......😞

係咪100%男仔都係鹹濕？☹️

你都on9

係男人就鹹濕啦

食色性也

有j就咸濕
冇j就未必唔咸濕

點解...

月娥都好咸濕

你中出返佢囉

性也

你老豆唔咸濕就冇你啦

好撚樣衰

你弱智的嗎？

傻閪

唔咸濕仲可怕

白癡 block

樓主On9 仔呀

On99

唔咸濕分分鐘性無能

佢同你講佢唔睇，你都唔信啦

你應該慶幸佢唔係睇gv

係丫 佢最鐘意睇多p

我唔睇AV㗎 只睇4仔

啲咁既人
唔識好過識啦
好人好姐睇AV
係我就唱衰佢
再同老師講

娥你老母